屌你老母香港人，以後唔撚會再幫你地出聲

今朝坐巴士，原本全程都好地地，聽住歌訓到好冧
屌你老母訓訓下俾把好撚大聲既死廢中傾電話聲嘈醒左

條廢中應該係撈裝修果種人，個樣似係落香港冇幾耐果堆垃圾腥港人，我即刻擰轉頭同佢講：「喂細聲啲啦，嘈生曬」條友白我眼

到我落車果陣我啤到佢恆，佢就開始還口，開始大大聲：「乜撚野呀？大聲講野唔撚得呀？」

我火都黎撚埋，咪大大聲還拖：「就係唔撚得！ 」

之後我家老豆都加入戰團屌柒佢條死廢中
我忍唔住係咁屌柒佢：「食屎啦死廢中」

條垃圾廢中都不外乎係果幾句：
大聲唔撚得呀？
你咬我食呀？
香港有言論自由㗎！

我眼見車廂90%既人都有訓覺，條撚樣外省佬把聲根本就嘈到令人訓唔到覺，點解都仲有人可以忍到佢？好啦我當你唔敢頭一個開佢波，喂！有2條友都做左醜人啦，你地俾佢嘈醒果D冇感覺㗎？係咪好應該開聲幫手呀？

香港人真心痴撚線，抵你地俾支那狗同共狗欺壓，因為你地根本冇尊嚴，冇做人應該有既原則。以後遇到呢D事我開大耳筒算，枉作小人，屌你老母垃圾香港人

平時連登仔講到自己幾咁憎廢中
到真係發生有幾多人會出聲屌柒佢地

垃圾港豬不嬲敢怒不敢言，阿Q精神 😂

巴打你放心，一定有人會撐你，而家可能比較少。但至少我係現場一定一齊大野屌柒佢

你太睇得起香港人啦巴打

D人最後會屌9你
話你地嘈交重嘈, 好似你唔岩咁樣

事不關己 己不勞心
出聲又怕被班戰士放上網

唔好搞咁撚多嘢
已經變左香港精神

其實幾時開始變成咁

我真係好撚灰心
啲人只係識眼望望
中間只係得一個4眼哥哥叫佢唔好嘈

喂大佬我叫你地stand up for yourself啫
你地連朝早坐車訓覺既權利都俾外省佬剝削，仲有尊嚴既咩？

又話落車?
btw 巴打真係少少野就好負面喎

冇錯，我依家好lost
到底我仲應唔應該咁憤怒

你唔會香港人

落咩車？
朝早訓覺比個外省佬嘈醒叫少少野？
你試下你訓覺我係你側邊不停大聲講野睇下巴打你燥唔燥丫

？

Sorry 巴打 ， 我地唔喺現場

到我落車果陣我啤到佢恆
?

其實你第一句好聲氣D,我諗唔會變到咁

不嬲係垃圾

到總站唔落車做咩

我第一句我係好細聲
「喂細聲D得唔得呀？」

咁都唔好？

係咪要唔該前唔該後洗唔洗斟埋茶比佢

唉，果刻好想有班有Guts既巴打們一齊屌撚柒條死廢中

屌你老味之前排隊搭車前面有人打尖我出聲制止，問後面條友睇唔睇到，佢答我「我唔知呀我冇力屌鳩你喇」
呀屌你老味丫你都比人打左尖，我制止佢你仲想屌鳩我？
好多香港人唔出聲都係抵撚死

呢D仲衰撚過唔出聲，依家叫你講返句公道說話
好似叫佢比假口供咁，仆佢個臭街

本來睇標題入黎想屌鳩你,
但你講得好撚岩, 好撚中,
正評, 垃圾香港人究由自取,
比人恰到上心口都唔撚識反擊,
抵撚死, 唔抵幫

我唔怕比人影
我只係怕D垃圾廢柴港豬
講真你問我驚唔驚佢開拖
我點會唔驚？
但有D野係唔可以妥協同縱容

有次中午去搭巴士元朗
有兩個有錢呀婆 講自己點樣買賣樓致富
又話係九龍塘買樓乜乜乜
（睇佢個樣都似有錢人）
後面幾排有個呀叔訓緊覺 已經接接聲
後尾有個女人頂唔順 叫佢細聲啲 其他人想休息下

其實香港人一直係咁, 見到呢D野佢地會眼超超但出聲既人唔多, 無人幫口係一直既香港精神, 但我會支持你, 如果唔係離自己位太遠我都會開口屌

好認同樓主，我都試過不過唔係巴士⋯

其實你第一句都收咗佢皮 落車都唔需要再怒睥佢 不過我都好認同你講話香港人俾人佔便宜都唔敢出聲

呀叔都分2類
有D好撚正義既，影響到人佢地會出聲
有D咪就係我所講既死廢中，果種死左都唔撚洗恨

你自己都嘈到人啦屌

我遇過太多呢種事
個人一被呢D野煩到就已經好撚嬲
再加上佢果種死人態度更加想開佢波

攪返清楚，係佢大大聲問我係咪大聲講野唔撚得
俾你你忍到？你係咪男人黎？
如果係咁，第時D死廢中問你我依家屌你老母係咪唔撚得你都照忍？

成車人俾佢嘈住 點會事不關己 啲人廢就廢

香港人係唔抵幫。抵撚死

抵比共狗恰到上心口

港豬心聲

試過有個阿伯係到播老歌開到大大聲，
我拎1部電話係佢隔離播kpop,佢唔理我，我拎2部出黎播 佢最後投降關左。
佢如果唔理我 我就拎埋部tablet出黎播架啦， 死過囉

老實講，唔係d人乜都拍片放上網可能都會多d人出聲。

要怪就怪埋嗰d 8婆事無大小都拍片擺上網覺得好威威呃like 以為自己做咗件好事。

你呢種事我遇過無數次了, 都係預左自己一個。

琴日聽到句至理名言:
讀咁多書,係為左令你可以心平氣和同啲撚樣講野,
健咁多身,係為左令啲撚樣心平氣和咁同你講野。

大佬, 我真係想靜靜地坐一程車, 啲垃圾港豬真係不知所謂, 明明自己錯都可以插番人轉頭。

除左自己出聲, 我都有兩次聲援過出聲嘅哥仔, 不過肯出聲嘅真係唔多。

巴打你呢招幾撚正喎
佢又吹你唔撚漲，因為佢都做緊同一樣野

正解

"要嘈就落車嘈啦，屌你老母"

真係要健身
起碼對住D呀叔可以鎮得住個場
只怪自己唔係鬼佬身形

支持樓主

我係到一定會出聲, 巴打唔好彩, 果程車冇香港人係到

巴打係現場喎

之前見過一次 有人因爲坐窗口位出來太窄 唔小心踩到隔離 之後嗌曬交 再直接開片

唔計電車,
巴士係最平既交通工具,
所以特別多低質素既人,
同住公屋一樣道理

開片真係最後option
首先黑警一定會告曬2個
其次係D裝修佬唔會因為有案底比差佬告攪到冇左份工
但我地D大學生係公司做就一定會

都有個4眼哥哥出下聲既
但佢似斯文人，可能佢怕比條死廢中屌
但起碼佢有勇氣叫佢唔好嘈，其他乘客

你呢d真係衰過隻狗

搭地鐵有個阿伯大大聲播歌俾我話，佢仲要好惡鬧返我轉頭話我自我中心以為個世界圍住我轉，話周圍啲人個個都想打我，喺大陸已經打死咗我
轉車仲要追咗我九條街話要買兇斬死我

最後我揾地鐵職員報警，佢先驚死走咗
中間無一個人出過聲幫我，明明佢播歌個個啤住佢，但我一出聲就扮睇唔到

呢條線最近朝早好多職安真漢子同三行佬
其實大部分都冇乜野
但今日條撚屌支那外省佬真係好撚仆街
佢果種「咩呀唔撚得呀打我丫？」態度真係令人火都黎撚埋

欺善怕惡吧

巴打你唔好灰心,比較少搭巴士
我搭地鐵比較多
最鍾意屌同撞鳩啲唔肯排隊上車嘅柒頭

如果見到你咁勇武,我一定會幫你

Btw搭開巴士地鐵都真係有七八成係你口中所講嘅港豬嚟
好話唔好聽,要繼續住落去我都會繼續做呢啲事,當係教育返啲死廢中死廢老轉頭都好
如果儲夠錢要移民,真係話鳩知班柒頭死

我都試過，好聲好氣唔得，都已經有D乘客頂唔住一齊幫口，個阿叔都唔肯較返細聲，嬲起上黎攞部電話係佢隔離播METAL擋ROCK，仲叫其他人怕大聲痳煩掩一掩耳仔。

佢地會返屋企上網幫你出聲

巴打你仲慘過我
香港人如果唔backup巴打你呢類人就會愈來愈少人出聲
到最後就會變到大陸咁，視而不見

對付無賴只可以更無賴

佢大大聲講野，唔諗人感受
佢就好講禮貌？
對咩人講咩野咋我
我一開頭有屌柒佢咩？

我即刻擰轉頭同佢講：「喂細聲啲啦，嘈生曬」

即係點撚樣

學我 拎定2部電話出黎係佢隔離播kpop
左1手bang bang bang 右1手 gee
又bangbangbang 又geegeegeegeegee
睇下邊個想死先

上次有個廢老開到個電話勁大聲俾個大陸孫睇大陸片,
有個港女大大聲問佢細聲啲得唔得
廢老即刻死死地氣較返細聲,
全程只敢眼睥睥

大家唔好放棄
越黎越多人醒覺

你一開波屌柒佢可能就解決左，最撚聊交打係反問句。

睇到話用兩部機個位巴打嘅方法, 我去DOWNLOAD番金剛經先, 辟邪真係啱晒, 對鳩住佢嚟播啱啦

第一次出街呀？

因為有啲就係你最後話開大耳筒嘅人

根本香港自已嗰文化搞死自己
小小事又硬係有一班傻鳩拍片擺上網 賴係正義咁 批鬥人
正常人廢事比人影 咁緊係唔敢出聲啦
根本真真正正禍港殃民嘅唔撚係藍絲
而係嗰班賴係風趣正義嘅傻鳩拍片撚
搞到香港人淨係識忍忍忍

我唔係架車到咋
平時兩個女人傾計我都屌

班港豬唔出聲話你哋都好嘈，已經算係咁

港燦不嬲鍾意助長不公義

腥港人特性
閒事莫理

已經係秒經po你仲中伏 傻閪

有次撘地鐵有個阿嬸係咁逼入黎
仲猛話佢前面個女仔啲長頭髮拮住佢
我同我男朋友都開聲話係佢自己明明冇位都衝入黎
又要嫌三嫌四
隔離有個阿叔都出聲同我地一齊鬧

其實樓主出聲
但係又預左要人幫口
係好被動

調整下自己心態 人地唔出聲唔係唔幫你
其實個心係多謝緊你出聲
只不過三九唔識七唔會表達出黎

香港人通常係會開口幫人，唔會開口屌柒人
如果你跌左野，個袋打開左，就通常有人提你

又嚟，呢d屌柒香港人嘅post應該過千正皮

師兄有計喎

即刻落車

你有壓力我有壓力 你做乜拍我膊頭

港豬
講完即刻上水 真乖
成隻狗咁俾人踩上心口仲好聲好氣
你不如俾埋你老母俾佢服侍下佢啦

得你覺得嘈姐
其他人唔覺得嘈 覺得冇野咪唔出聲囉
其實可能係你問題

SRY, 連登仔唔搭巴士的, 要靠交通工具代步既人預左比人嘈啦

支持樓主
俾廢老打尖一係出聲屌佢老母
一係直接食佢身位

條撚頭嘈到我入耳式耳機開到最大都聽到佢把聲呀
咪自欺欺人啦香港人
到有日發生係你身上又敢怒不敢言

如果我遇到都會出聲
試過有晚半夜有個廢中大大聲咁睇片
之後準備出聲時有另一個後生仔行埋去屌鳩佢
勁深刻印象因為個後生仔行到埋去佢面前係喝個廢中

"你睇片唔識用earphone 呀? 有咩咁好睇呀? 嘈交片? 睇乜春呀我而家同你嘈比你做主角! "

之後個廢中淆哂咁sorry sorry 收咗皮

之前試過同個fd去買嘢食俾人打尖
我發現之後屌鳩佢
佢屌鳩我話 我覺得你無排隊 仲要係20頭嘅偽mk 支那種嚟
跟住我扯哂火大大聲屌佢老母
然後我個 “fd”係隔離玩手機食花生
之後我問佢做咩唔幫口
佢話算啦都俾人打咗尖啦 反正你又嗌得咁開心 廢事幫口嗌啦 仲要笑笑口咁講
我就知條撚樣根本自己都係港豬 仲要無咩義氣 你死你事
以後佢有事都唔洗指意我會幫佢

屌 好撚同意
香港人只會對住d大隻過自己既人講道理

親身體驗，香港人其實真係好怕事
係事實就係事實，唔係因為踩港就過千正皮
明未？

其他人唔幫口你就屌香港人 你想搞分化咪撚咁低裝喇 話唔定你條7頭係新香港人

今次咁岩無人幫口姐，假如我係度實幫拖，可能屌先過你，試過屌到個兩個呀叔想郁手，叫佢地開我波先，等我自衛有理，但佢地又唔夠膽

香港人成日話自己點勁點好，係到瘋狂打j。但出到街就怕事都仆街，係地鐵火車比人撞寧願上child登呻都唔敢屌9人。就算見到咩唔公平唔啱既事，寧願扮睇唔到聽唔多，多一事不如多一事，唔關自己事。所以香港人比人恰真係抵撚死。唔好再回味乜撚野香港曾經係有人情味既地方，你地真係無資格

睇返上面啦
有個巴打見到我邊條線呀
新你老母咩廢柴

我係到？我屌到佢老母反哂閪皮 再要佢食埋我隻狗D屎先俾佢落車

好認同
個個都怕做主角比人擺上網
然後冇人夠膽出聲
因為你永遠唔會知道比人擺上網之後究竟啲人會話你岩定錯
尤其是好多時啲片都冇頭冇尾成件事倒轉哂
分分鐘啲人會屌9你話你多管閒事

依家香港人同支那人有乜分別
支那人見啊婆跌低唔幫手驚俾人屈 見有人俾車撞影相放we7先 聽落好撚冷血
但依家愈嚟愈多香港人都係咁
有時真係唔知係150沖淡定本身個種就咁賤

你含撚喇撚屌 你咁撚樣打個標題 俾人誤會好正常 我理閪得你邊條線 你要屌就大大聲屌佢 其他人唔幫就話唔幫人出聲 其他人有要求過你咁做咩 邊撚個要你幫手出聲啊懵撚 你要屌佢就大大力屌 打埋d咁嘅野上黎想拎光環啊？人地唔幫你就屌香港人 咁你屌曬全世界囉 係度阿吱阿jor墨西哥 垃圾

香港正正需要你呢D正義之士
特別依家愈來愈多廢中廢老目中無人
新腥港人又每日150個
愈來愈多呢D垃圾做埋D好影響到人既野

香港人不嬲得把口
會行動既真係好少數

你都係見人鄉下落先夠膽屌人。鬼佬你夠膽？唔好同我講鬼佬講野好細聲。最討厭欺負弱小怕惡嘅人。我眼中你只是香港愚民，唔好話自己係香港人，你配？夠膽去搞班地產霸權先啦傻仔。自己的怨氣來自邊都唔知。

我冇大聲屌？我係下層屌撚返佢上層呀垃圾
要人出聲先敢屌咪你呢D垃圾囉
係呀你第時比人屌老母唔好撚出聲呀，因為你老母比人屌都未撚出聲所以你唔洗嬲唔洗屌返人轉頭ga
係呀共狗恰撚到你上心口你都咪撚出聲呀因爲你仲有工返仲有飯食呀

省D啦你死港豬 我起碼現實敢企出黎
你？咪又係做keyboard fighter 係child登屌柒我

我都試過一次類似. 我坐紅VAN個時隔離個阿婆開到最大聲播獅子山下.
我最初都忍左1分鐘但真係太嘈, 忍唔住同佢講唔好意思可唔可以細聲D好嘈.
佢求求其甘應得啦睇緊呀, 就快睇完啦. 再過十秒我同講佢都係話得啦就睇完啦崔咩者
全程都係冇人出聲. 只係望我點解叫個阿婆細聲D. 係佢隔離個男人即情當冇事發生照睇電話.

我認我係港豬 遇到都唔敢出聲

香港人根本就係垃圾低賤既民族

辛苦晒，做得好
天地有正氣
我以前試過人地上層播歌
播左幾個站
冇人出聲話佢
我全係佢前幾排
頂唔順
企左起身
望左佢5秒左右
佢自動停左
我知出聲最直接
但最易起火 互屌
Anyway
有做 好過唔做

我之前返工係同一幢大廈𨋢同個大隻南亞佬嘈
嘈到差D開拖
佢踩到我對鞋冇講sorry仲問我望乜撚野屈9返我打尖

係我眼中係錯就係錯，錯就要話，話唔聽咪屌囉，關佢鄉唔鄉下咩事？鄉下落黎好撚奉講電話大大聲？咁我如果未成年係咪老奉奸淫擄掠因爲唔洗坐監？痴撚線logic

會出聲撐 +1

巴打唔好氣餒, 唔係全香港人都係咁垃圾

赤化緊啦

我喺到嘅話實會出聲，但係都要甘你老母

港豬習慣畀人恰

你睇下上面屌柒我果幾位兒登仔/新腥港人D logic

撘巴士呀婆想打我前面個女人尖 我出聲叫佢排隊 個女人一粒聲都無出過
仲有次係百佳排隊 比同一個呀姐來回行撞咗2次 我問佢係咪唔識開口叫人借借 又被人屌返轉頭
香港人淨係識食花生 事不關己己不勞心咁款

行得正企得正，怕乜比人拍片
驚比人擺上網而怕事個啲，會唔會太睇得起自己?

你屌廢中咪屌廢中囉 你嘅意向係想其他人企起身幫你指爛曬手掌頒個獎俾你 你屌香港人做咩撚野啫 咁你屌完想證明咩 係咪你好有雷 佢廢中大聲你屌冇人話你錯 但點解其他人唔幫你屌你就屌埋香港人 你要威你事 港咩撚野豬啫 你又何嘗唔係喺連登屌屌聲 如果佢屌我老母 我點做都唔駛你教喇柒頭皮

上面有條賤種話咩'其他人有要求過你咁做咩'

我好撚肯定香港人有咩事都想有人做勇者去犧牲,自己係背後坐享其成

失敗就屌人傻仔,成功扮冇野享受成果

話唔定你先係支那賤種黃皮狗

我係會出聲嗰d
但我d frd唔會
有次有個大陸女人 拖住個細佬
喺商場跌晒d爆谷諗住就咁走
我叫佢唔好走 整污糟應該自己清潔返
做人要有公德心
之後佢屌返我話佢唔係大陸人
但講野有鄉音
我d frd有5個 得一個幫我屌7個女人

其實練大隻啲就okay
你屌鳩佢9成會縮

係咁㗎
多一事不如少一事

我既意向係屌柒你呢D事不關己己不勞心既垃圾賤種香港人呀
人地大陸狗點解依家聲大夾惡呀？就係因為你呢D垃圾怕事囉！你會屌返人，就唔會係度屌我話我多事啦
如果我有錯，點解會有個4眼哥哥叫個廢中唔好嘈呀？
依家唔係黑社會曬馬，我純粹睇唔過眼D垃圾出到街目中無人咁大大聲傾電話，呢D唔係叫威，係話比條垃圾聽，唔該有返少少公民質素，明唔撚明呀垃圾

有次搭巴士
中環返寶馬山
有個男人係到UNUNUN唔知UN乜春
開波屌佢佢仲UN得犀利 互屌左好撚多句
廢事再屌我唔撚理佢算喇佢就係到單單打打
話哎呀又話打鳩我既 之類

之後架車去到銅鑼灣定唔知邊到我見佢準備落車就話
「住埋D低等地方就搭第二架巴士架整撚污糟哂D地方 落車返你個臭坑喇」

之後佢谷撚氣搭到上賽西湖大廈
準備落車我又話

「唔洗落車喇呢架循環線黎 你原車落得返去你個狗竇」
「一陣唔好俾我見到你等車呀我會笑到你仆街架」

朝早搭巴士成日有個金髪阿叔喺度聽歌
佢雖然帶左耳機,但係個耳機漏音漏到好似掛左2個喇叭喺耳邊咁 根本大聲全個下層都聽到

試過搭車八達通負錢 身上得張五十同幾個一百 想問個男人可唔可以唱張五十入錢 條友一開口就話唱咗無錢 好彩個司機最後都唔收我錢 人間有愛 多謝你司機叔叔

咪就係個個都係上面條仆街
所以全車人都沉默囉，係我同我老豆枉作小人囉

對d垃圾廢中唔洗冷靜
癲狗上身佢地會驚
佢地比人打一身傷左開唔到工手停口停架

有一次等巴士，見到條隊有四五個人排緊，跟住有個背囊放左係地下，咁我見冇人緊係老閪都排個袋同前面個人嘅中間啦。

佢老母個閪有個廢中四十幾歲新移民應該都係地盤佬黎，架車一埋站佢一鳩沖過黎拎起個背囊跟手就同埋個fd (佢個fd 應該係同佢一齊岩岩收工)攝去我前面，我即時開口
我：”師兄我排緊隊啵”

佢(帶住鄉音講)：”我個袋一早放左係度啦，岩岩我坐埋一邊等緊車咋”

我：”咁得啦擺個袋係度當排隊你大撚晒啦而家”，之後我照企係度唔撚郁，好多人望撚住我同佢

佢之後好似念經咁細細聲講：咁又唔係大撚晒咁我一早放個袋係度架嗎

我：得啦唔撚洗講你大撚晒而家

之後佢乖乖地同埋個fd 排係我後面，後面啲人個樣都好不滿但睇得出係唔夠膽出聲，我心諗，我一個人都屌佢地話撚知一打二，如果你地幫拖屌鳩佢地，佢地咪乖乖地排最後囉，洗撚閪面但佢地又睇唔撚到你地閪面，開句聲圍屌佢地啦，呢啲撚樣唔屌係唔會改架。
唔係歧視邊啲，國藉，行業嘅人
係歧視啲冇品冇禮貌冇家教嘅人。

吓 條女係自己面前俾人搶都唔會出聲
有人係隔離嘈下濕濕碎啦

香港人質素不嬲唔見得好過大陸人 你唔係依家先知呀嘛

就係想表達 唔少香港人已經去到 殺到埋身
一巴巴被人煎落塊面 被人蝦到上心口
被人話咁都唔識感恩 要識得多謝大國
明明關自己事 都可以變成睇唔到

都係唔識出聲怕惹麻煩ge狀態

屌 講講下巴士 講遠左tim

睇戲都係啦
有人講電話/bb訓
啲人係咁"接"又唔敢出聲

屌你老母 垃撚圾到呢
分清楚邊個錯先啦傻閪

大陸果啲係明正言順 香港🇭🇰係陰濕 欺善怕惡 乜都搵經理 靠踩大陸來抬高自己

錯在你以為連登係大多數香港人囉

樓主識玩一開始唔駛咁臭串啦 根本搵交嗌
你搵交嗌又要求側邊唔識你既人幫, 會唔會天真左D?

香港人就係咁, 只係識得網上攻擊, 真人碌L咁

啲港豬不嬲好撚垃圾
上次搭巴士果時有條女人大大聲響架車度教佢個女讀生字睇書
屌佢老母啲港豬明明好撚眼瞓又唔敢出聲
我坐後幾行都忍唔住大大聲噓緊佢老母

佢老母先知道佢宜家係身處巴士唔係屋企
垃圾家長

樓主唔係香港人？

你都嘈生晒啦，有口話人

比連登塗毒變憤青, 睇唔順眼既野既人就係敵人, 唔認同自己既又係敵人, 唔出聲幫自己既又係廢物敵人, 你慢慢繼續嬲啦 繼續係呢D POST到搵滿足感

既然都有人出左聲 咪唔出囉 又唔使自己樣衰 一舉兩得

我唔明兩者有咩關係 道理係你果邊 屌咪屌囉 駛撚人撐？ 同埋你都係受害者唔係幫緊人 如果你要群屌先夠膽屌 下次都係忍下算啦

有無同佢講 面斥不雅

有無諗過本來無人覺得個阿叔嘈? 係你條傻仔嫌人地嘈, 一開聲已經禮貌差識唔識溝通?
搞到嘈交就真係嘈撚到成架車啦ON9仔.

評論中立, 不卑不亢, 有理據, 合邏輯, 有啟發性

作為K2 學生我比A+

上面班港豬真係睇撚到都覺得攰

屌又哂gas 唔屌班友又on99

難為樓主

用袋排有咩問題？人哋真係早到過你喎，係咪唔舒服唔企得都唔得先？你打人尖仲敢鬧人

應該立法禁止喺公共交通工具講電話
有啲撚樣搭地鐵，電話又收唔到，大大聲喂喂喂
架車行緊咁嘈，又大大聲對方先聽到，返屋企先講啦屌

一定係咁啦

無反比人鬧你搞事/嘈生曬已經係默許架啦

係無精神力氣去嘈啫 訓多陣好過

啲廢老講野同播片隔十幾個位都聽到 訓緊覺都比佢嘈醒

咁又唔好氣餒 樓主個行為係做得好
如果我係現場我都會幫手屌 要堅持繼續幫呀

樓主我欣賞你，香港就係需要更多你呢種人，不平則鳴

你冇撚野呀？
真係唔怪得有人屌柒我屌個呀叔，原來真係好多港豬
唔怪得D蝻亞狗炒到飛，就係因為放曬櫈仔當排隊
明白曬

港豬

跟據child 登垃圾人種排行榜
第一係中國
第二係韓國既話
香港應該第三

尤其咁多新香港人佢地受共狗教育最叻強詞奪理

問下佢係咪驚今晚死左冇得聽 即時收皮喇 可能即場識撚死添

遇到D開到聲都當你臭四既
就要侮辱佢 / 講D佢「罩」忌既說話

窮就話佢窮
樣衰就叫佢唔好咁撚出位冇人想見到你
老就咒佢死/趕住死/驚死左冇得做
大陸人就話支那豬

南亞人加黑鬼第二啦

香港從來都唔係一個民族
唔洗咁上心 睇開啲你會慣
香港人係咁 我已經對呢一群冇希望冇期望

屌，我果日咪又係咁
系大家樂排隊攞早餐
有個廢老打我排我後面條女尖
因為條女好索
我一直都留意到佢排我後面
所以我都幫口出聲
叫經理睇CCTV
個經理最終竟然話個廢老有排隊
我地兩個人兩對眼原來係盲架
補充 天水圍天澤大家樂

諗番起巴士呀叔事件..

出下街啦死毒撚

港豬排隊擺低包紙巾係地下就當排緊架啦

”哎吔唔好意思我早過你放低左啲野，個位係我架啦，不過岩岩見天熱去左七仔買野飲，見頭暈呀，中暑啦我，唔係屌我下化，我企唔到架，係巴士站啲廢氣又勁啵，坐遠啲食枝煙人都健康啲啦，所以咪等架車黎度先拎番包紙巾囉，你唔好郁我包紙巾添呀。”

又邊度你會覺得我係唔出街既死毒撚呢?
反而睇下樓主講野D語氣.

根本好難幫,講真

我講野有咩問題？
係你港豬我先對你語氣差啫
我買野果D奉指講唔該曬，客氣都要睇對象㗎，你唔去同黑社會睇場講叫佢唔好撈偏？

本身已經類比錯啦. 黑社會睇場你都唔會埋去問啦.
你而加同緊個普通人阿叔講野.

其實依家根本連法律都偏幫佢地
黑警唔洗問實係幫支那人
再加上好似樓上果種左膠港豬既助攻

真正會出聲既香港人真係自求多福

好簡單
搭巴士，出句聲叫人行入啲
有邊個會咁做

佢係普通人就唔會大大聲傾電話唔撚認錯啦
少少羞恥之心都冇，學咩人講做人

同班廢老一樣打尖仲毫無廉恥，排隊呢啲先到先得呀

撐你啊巴打
同你一樣琴日坐巴士有條廢中大大聲播片
全車冇人敢屌佢 我坐佢隔離(隔住條路)拍拍佢叫佢細聲啲 佢重睥鳩我
好彩小弟做開尖 佢睥完我就乖乖收埋部電話

沒事兒 沒事兒

利申試過叫人閂細聲d個speaker

從來正義之士都係少數，任何地方都一樣
你發聲之後又要預好多人幫你，唔幫就垃圾港豬

以前啲人講野係多數大聲, 佢可能係無認知到呢樣野.
又或者對像既耳仔係唔係咁好, 好似我有個阿婆同佢講電話真係要大聲啲先聽到.
有無諗多幾面呢?
第一句就 : "細聲啲啦, 嘈生晒" 你聽落覺得係點?

你第一句就咁冇禮貌仲覺得自己啱晒

以前事頭婆時代，會唔會當街當巷咁大聲同人互吊？

有啲香港人真係好撚冇公德心
所以我覺得日本文化有部份好優秀
就係有公德心

傻仔

細蚊仔係咁.

你不如鼓勵人地出多 d 聲仲好啦
講晦氣說話有鬼用

真

btw 次次見到啲廢老廢中隨地吐痰
我都會諗起當年日本人打到中國人一撲一碌
呢個所謂民族根本就係垃圾

你呢句喂！細聲D啦。比著我都屌柒你。你禮貌少少咪唔會引起罵戰lor。講真俾人喂！已經好冇面。

幫大愛港豬出頭 ? 要返工，不了。

無錯呀
前幾日搭地鐵先遇到件廢老係咁
係度開youtube播噪音
播左三四個站佢都仲無意欲熄
我就幫佢熄機 同埋屌鳩佢好騷擾人
佢仲要笑笑口話你繼續講呀 我唔覺得你嘈喎
哇明明係你嘈住晒仲可以話返我
嗰下完全著撚左 忍唔住勁大聲屌鳩佢
我梗係唔嘈啦而家嘈嗰個係你呀嘛
然後佢都仲係繼續笑 應該係覺得激嬲到我佢好威
真心覺得呢啲人係最難同佢拗 因為佢永遠唔會覺得自己係有錯

佢自己大大聲講話「大聲講野唔撚俾呀？」喎
嘩，耳仔真係幾唔好喎，唔好睇醫生啦
冇錢就老奉打劫？冇女就老奉強姦呀？
如果佢知自己耳仔有事，唔該落車先傾啦
佢耳仔有事就要全車人受罪？咩道理？
唔係冇認知就大曬，唔係冇認知就老奉去disturb人
我頭一次望佢佢仲白眼我，你覺得佢真係知自己有問題？

你答返我上面段野先啦
定你都係垃圾廢中呀

如果自己影響到人

會SAY SORRY 講句會留意返

唔緊要既電話咪落車先講
真係有需要講到咁大聲 唔講會大件事到死全家既話 咪同人解釋一兩句

人地唔接受先俾個WFC既人睇

而唔係一俾人屌就唔理自己有冇錯 屌返人轉頭/唔撚理人
覺得人地開聲屌你係人地唔啱咁

係啊我好明白!!
上次有個廢中唔排隊, 有條女就出聲叫佢排隊
條廢中就話返人轉頭
當時後面都排左10個人, 冇一條撚屌出聲架!!
我睇唔順眼就幫手屌個廢中, 當聲援都好啊
但就算我出埋聲, 其他人都成碌柒咁楝係到排隊咋!!
香港人真係好撚怕事!

你自己第一句已經爆人. 你講咩人地都唔會聽入耳.
最基本溝通技巧來.

太多人嘅心態係閒事莫理
結果俾人步步進逼

眼神已經先過你所謂既第一句
佢咁都唔覺得有問題根本已經可以定性為同佢講都哂撚氣

自己冇公德心仲要求人同你講溝通技巧當你細路仔咁湊 會唔會無恥D 洗唔洗俾埋個屎忽你?

呢啲咁先入為主既諗法然後行動真係好唔成熟

樓主 至少你老豆會同你同一陣線呀
你知唔個有幾多人父母會鬧返自己仔女轉頭
利申：坐機場巴士屌過大陸婆塞垃圾落椅背/大聲講wechat同埋香港廢中開喇叭睇Youtube

我唔係話唔屌.
係覺得自己係文明人既, 起碼第一句都比多個禮先. 之後再開拖都無妨.

唔係大部份香港人阿Q呀
係根本慣左有人企出黎發聲
你贏到佢地咪一同享受成果 (我相信你DIU果陣好多人都心底讚好)
你輸左 佢地心底咪暗喜好彩自己冇份, 冇阻到自己
小至呢D日常事, 大至香港前途既事
大部分香港人都係咁
有張巴士乘客支持車長加人工訪問:
我支持 但唔好阻到我

坐享其成呀

我係車我會幫你

試過係地鐵見到個廢老入車箱推尻個後生仔，個後生仔屌佢，比佢屌返轉頭，之後我加入戰團，廢老即收皮

我自自係戲院屌人傾計同踢椅都無人會幫我

其實幫口加句 佢冇屌錯你 收皮啦廢中
真係唔難 希望大家都勇敢D表達自己不滿

怕俾人放上網係真......香港已經變到唔關自己事唔理，反而著數野就個個狗衝怕蝕底
我有錢都寧願移民。唔想害自己下一代

最撚麻煩就係D唔撚文明既人要求受到文明人既對待

厚顏無恥

俾人屌唔係第一時間諗下自己係咪真係錯
人地屌你就老奉即時變受害者屌返人

香港D蝗蟲
美國D黑人就係咁諗野

仲有如果喺巴士搞到報警咁阻住返工

呢個就真我地之間既分別.
文明同唔文明既人.
唔通我地又要落返去做唔文明既行為?

情況同戲院睇戲一樣

當時在場 我坐你架263上層中間
戴住耳筒乜都聽唔撚到

呢d就係香港精神

唔係事不關己
而係目標為本
香港人要話到俾佢聽會收效嘅嘢先會去做

你同條友嘈
阻止唔到佢仲多咗把聲
佢地只會更確信自己選擇正確

見得太多唔文明既人拎住呢個point黎試底線

如果用文明方法對畜牲係有用香港唔洗攪到今時今日咁

諗起巴士阿叔

你落車就梗係敢屌 人地未落車啊嘛

記得以前你講呢啲會被人話你都嘈住其他人訓教
香港人真係忍到極點啦而家

講得啱, 根本唔使同佢地客氣, 講道理根本無人會聽
屌得一個得一個, 大大力屌就啱

d裝修佬真係好撚柒煩
成日放工返工時間大大聲講公事，係度講邊個邊個位要點整
心諗平時真係落手落腳做個時又hea做
放工得個講字有q用咩

即使會講 有花生食

同一個總站

（轉貼）不知所謂既福岡酒店 被屈十萬yen

5樓

佢坐最前3排
愈講愈大聲

香港人不嬲都欺善怕惡架啦
想有人出聲幫自己同中六合彩頭獎無分別

義士
有人幫真係差好遠
不過到果陣D廢中就會玩頼皮
「咁點呀依家，報警拉我囉」

呢件事完全反映出香港人既特質: 冇犯法就攞到盡, 唔理其他人感受。
個阿叔已經入鄉隨俗了

有冇諗過其實成車都唔是香港人

你都幾好嘢，黑白癲倒是非不分
申張正義都可以俾你扭曲成欺負弱小，完全係打稻草人嘅標準例子

不過起下你底，分享得共媒大公報嘅 你嘅質素都可見一斑

做咪好似陽痿咁有心無力囉
交貨又是撚但
仲有最緊要咪搵熟人做，恰得就恰
成個行業風氣都係咁撚樣

我諗其實係D人覺得我都唔好惹先冇屌9我
可能好多特別中產呀廢中果D都想叫我收聲

你行出嚟個款好硬?
香港人不嬲欺善怕惡

暑假特別多班垃撚圾細路出街
班人都可以忍尻班細路嘈冇人屌 特別係班蝻
仲有班港孩係巴士上層跑都可撚以忍
根本得自己出聲屌係冇用 因為成架車都冇人屌
班撚樣細路撚會驚你咩 莫講話廢老廢中

樓豬知唔知咩叫以禮待人
唔係話人地大聲講嘢係啱
但你第一句似係撩交嗌多

可以講 "唔該可唔可以細聲啲"
唔使一嚟就有敵意

唔好啊老友 維持香港秩序至少有你同我 我平時一見到啲人打尖會即刻出聲 叫佢排隊（企硬） 講野太大聲會叫佢細聲啲 有好多人真係好無理 簡直係世界上既垃圾

你的確無禮貌，唔應該一開始就開人地波
大聲講野唔係嚴重到咁既程度

應該鬥無賴

嘈到人唔嚴重
大陸狗通街屙夠唔係屙落你個口到，就ok?

我唔係高
係得個橫字
果陣我地2個人屌柒佢，可能D人都驚中流彈

比左眼神佢
但照白我眼

排隊時開口屌過人插隊，無人幫口屌，真係想屌埋佢地一份

我以前都認同多一事不如少一事
但大個咗發現你唔出聲啲人只會變本加厲
宜家一見到啲唔合理唔公平都一定出聲
搭車打尖呀啲人挨撚住條柱個啲我一定出聲
又唔會一開始屌嘅
但有啲好撚厚臉皮
開咗聲都係咁個啲我就屌
有時我老母會話我做乜咁憤青

有時對方環境噪，聽唔到你講野，要大聲d
噪唔噪到人好主觀, 如果架車好靜，正常音量講野都會幾大聲

通街屙屎又點同...

垃圾缺德冇品香港人

你就好啦樓主
有咁多正評
我都好似你咁出聲屌醒啲香港人
但你睇下我正負評數量

同情你既
不過我覺得下次做下手勢做下口型好過

無人鐘意比人鬧，所以佢當下一定係反抗
一出聲鬧交就違背左你想靜d既目的

唔洗比面啲廢中

你唔撩人鬧交佢一陣咪講完囉！
打柒佢啦咁多爹

之前講起類似呢啲事 我個frd竟然話發覺香港人小小野都唔忍得 成日好易燥底 我心諗忍忍忍 咪忍到你條底線比人愈踩愈低囉

戲院 又好
搭車又好

一定要一齊屌

可惜我唔係現場, 唔係我實屌到個廢中反唇

傻豬黎既 香港人呀
唔屌你算執到啦

連登仔個個鍵盤戰士 得個講字
有幾多個真係敢出聲
咪又係縮埋一二邊
樓主上黎攞認同感？
你自己咪又係香港人 屌乜撚野
依家d人大是大非都唔出聲啦 何況呢啲小事
有理咪出聲囉 依家冇話唔可以大聲講野喎
你訓教係你既事 又唔係喺圖書館
佢本身都冇話你啦係你自己撩事鬥非

見到一定要幫口
通常多個人就會收皮 死狗咁

你有壓力 我有壓力 你做乜挑釁我呀 !

之前返工放工夾埋最少屌過廿次
大聲講電話 / 傾計, 開喇叭播片 / 打機 / 聽錄音

從來冇一個人出聲幫過我
係一次都冇

所以過咗頭幾次已經諗
如果條友坐得遠, 不如由佢隔籬班豬繼續俾人嘈好過
坐得近嘈到我就點都要屌

睇大公報就可見一斑？睇乜先叻仔？
你滿腦中國人思想邏輯，仲唔認中國人？
講返主題，所謂的香港人被地產霸權吸你血仲幫人數埋錢，經濟制度上被剝削視而不見，有怨氣就穩眼前嘅野發洩。
認清事實，敢向強者揮刀才有資格做香港人。
你正一垃圾，愚。不過難怪，大部分都係垃圾。

根本香港人就係唔值得幫
遲多幾年 睇下你班垃圾點樣俾共狗玩撚死
而家都叫做得半條人命

洗鬼人幫咩 一件廢中都攪唔掂

企撚開D啦支那人
一單還一單，我有樓住有錢洗但見到D廢中冇公民質素我都照屌，睇返你太監報啦

你篇垃圾文，狗都唔撚睇啦

無啦啦俾佢SPIN落恰弱者到
係你先應佢

白癡仔。換個鬼佬你聲都唔敢聲啦。

面斥不雅, period.

聾既咪去整隻聾人耳機囉

傻仔。有大部分人明白就得。無強求你認同。香港有D人係人有D係豬。

坐263 d廢老地盤佬屌dq6人攞左政府錢唔還錢搞事

追post啦支狗
我以前返工咪一樣confront條大隻南亞狗
你估我係你呀支狗keyboard fighter？返去奶你呀爺春袋啦垃圾

有無證據？開個post 證明有腰骨？

坐時光機搵比你呀？
咁你有咩證據屈英國佬攪衰經濟呀？
搵啦你老母，搵啦，返去搵啦，返去97前搵啦
屌你老母支狗

屌都唔撚知邊個地盤，攪到最近勁多廢老地盤佬要坐263去沙田，日撚日一係轉車站唔企開一邊食煙一係大大聲傾電話，我屌

認同，你個post 10個回應都冇
我呢個post千幾個正評
係呀，大把人認同你呢D支狗全家生cancer呀

返去睇書啦柒頭。如果真想明白，就自己去穩。

搵呀傻仔，字都未識打叫人睇書

屌 係咁㗎啦
之前有人影裙底 同條友開波 打起上黎 我大嗌幫幫手報警 個撚個淨係識伸個龜頭黎望 最後要我打完自己打電話

從你嘅回覆可知你好怕鬼佬，用返你個username激勵下你：「喂柒頭，做人最忌無志氣呀！」。

點？而家有無咁怕鬼佬未？

垃圾港豬不嬲都欺善怕惡架啦

平時捉手無寸鐵果d偷野偷拍就個個撲哂上去 英雄上身咁

遇到d南亞隨機打人呢 就淆到縮入老母閪

紅衛兵都識圍爐，又點？
多人埋堆就證明真理？
你弱唔弱智D?
大學生發現問題要自己去思考觀察穩真相，呢個係基本要求。

屌 我都試過
係戲院坐前面個廢老個電話係咁響都算
仲係咁玩電話 個MON都勁光 之後我拍下佢 叫佢玩電話出去玩
佢起身想隻秋咁 之後好在佢老婆拉番底佢

支持樓主還拖 自己香港自己救

傻仔。乜邏輯？

樓主好波

你又唔岩嘅，人地可能睇公仔書，未必要識字先睇到

最主要係你嘈贏左場交

咁都無咩意義

佢依然係嘈住其他人訓覺

你係真係咁叻嘅應該諗方法

令佢唔嘈到人

又唔會引起罵戰 搞到更嘈

雖然你出發點係好

但唔代表你個處理手法係啱

屈鳩完人唔敢然後叫人俾証據
不如你俾下証據出黎點解你覺得人唔敢喇

不嬲話支那港豬垃圾

班傻鳩小學雞 對世界仲抱有美心既幻想

出後社會見盡港豬仆街含家產低賤自私行為

換個鬼佬就聲都唔敢聲又係乜邏輯？

傻仔

利申返 支持你屌佢叫佢靜啲

但你引發罵戰搞到更嘈都係事實

你落車嗰陣啤住佢

其實一啲意義都無

最柒係自己叫人俾証據先
之後又講「如果真想明白，就自己去穩。」

五毛黎 唔洗理佢

真相就係俾你呢隻冇讀過書既支那賤種
將個問題由屌冇公德心SPIN左落去屌弱者到

香港既事唔撚關你呢D支那賤種事
你老母明知自己係大陸人都生你出黎係咪玩鳩你?

佢可能講緊去維穩呀

咁你有冇成功處理既經驗?

D廢中/師奶/廢老好撚厚面皮
屌一定係最撚有效
亦冇人有心情好聲好氣同D賤民解釋

如果係冇試過出聲默默忍受
然後覺得自己好叻冇令事件惡化既
呢個POST就係屌緊你呢D人

照鏡果陣呢?
都係見到條低賤自私行為既港豬仆街含家產?

me中高質

我係現場一定幫你
香港人真係好冷漠
之前係街見到有人要幫手
成條街好多人但冇人幫 得我一個
d廢中企隔離食花生

雖然對呢D無公德人唔一定有用, 不過第一句都可以試下平心靜氣D既
如果條友串柒柒既先開拖都未遲

我無話過係默默忍受

我遇到依啲情女況都會開聲

但樓主有樣野無交代到

係佢第一次話完佢之後

條友有無細聲到先

如果有細聲到

之後樓主再引發罵戰

咁咪就係樓主處理得唔好囉

大部分香港人都係識食花生 視若無睹
之前搭巴士有人打尖 如果我唔開口 啲人好似無咩所謂咁 當我一講完話叫佢排返隊 啲人先叫做和應下我

成日喺火車 巴士都發生支那大聲講電話、 打尖、踎地下、撞人、拉gip
我成日都忍唔住屌鳩佢地
從來冇其他香港人幫口
但我都係會照岀聲

俾左眼神都唔算?

一定要開到聲面斥不雅?

垃圾香港人最叻食花生，火燒到身都唔識走硬食，事後剩識上網屌點解無水救。

我覺得俾眼神已經好夠
一個人唔會唔知自己邊方面影響到人
唔洗人出到聲

佢唔知醜你平心靜氣同佢講冇用

唔係香港人既你鍾意講咩就講咩喇

係既話其實你話埋自己覺唔覺得羞家?

翻嚟中國的懷抱

是時候回家了

香港人係自私的 利益行頭

幫 ？點解要幫 幫左有咩著數？

無著數 一陣搞事比人拍影擺埋上網 仲7

點解要做？

試過擰轉頭望
講真, 大多數真係知衰識收聲(就算支那蝗都係)
咁耐都係嘈過兩次, 一隻師奶 + 一隻蝗

有時細路開聲打機睇片 屌個老母唔識教仔仲撚HIGH

穩？穩你老母呀大陸仔

搵字唔識打呀？咁又係你D大陸仔識鬼廣東話咩

所以好多次我都忍住唔屌出口，因為香港人真係唔抵幫，你一出聲，佢地即刻找包花生出黎，再拎埋部機出黎拍抵：港男大戰廢中。btw，如果今日有幸同樓主一架車，我一定幫手大大力屌9個廢中。

利申，最撚憎廢中廢老

喺呢度大家就會話出聲
到最後喺現實中真係有幾多人會出聲？
希望大家能坐言起行
唔好只做鍵盤戰士

屌佢老母 我最撚憎依啲人
有次睇戲個呀叔訓到扯撚哂鼻鼾 套戲仲要催淚既 完全係阻撚住哂人地投入套戲
我隔幾個位拍條仆街叫佢靜啲（因為冇人出聲）
竟然有條撚屌撘嗲係到殊我 屌你老母 你殊鳩個呀叔先啦你殊鳩我把撚咩屌你老母

我試過喺過海巴士放工時間有兩條友傾計傾到成個上層都聽到
兩排人都訓唔到
但個個都只係戴耳筒眼望望又唔出聲
只得我一個出聲勸人細聲啲
嗰兩條友已經唔顧人感受
但其他人都只係識忍又唔會幫口
同樣又係"多一事不如少一事"咁寧願訓唔到覺

前排搭地鐵繁忙時間有個阿婆打個女仔
話地鐵好多人個個都逼落佢到
然後阿婆係到鳩叫推開身邊人
有個女人睇唔過眼大大聲叫阿婆忍吓繁忙時間係逼啲
個阿婆就開始連登仔上身人生攻擊個女人話佢係雞又係臭閪仲姣屎凳篤
個邊人貼人圍住阿婆女仔女人身邊其餘都係男人
無一個人出聲控制住個阿婆
繼續由佢發癲同女人互鬧到佢落車

到底係大家忍蝗忍慣咗咁好忍耐力做慣溫水煮蛙乜都麻木晒
定係已經變到咁怕發聲??

巴打好波

我係會幫拖的
都會做第一個開聲屌

好鍾意感受果份壓力同群眾目光

冇錯, 香港人就係咁
有次發夢我朋友係屯門等輕鐵 入碼頭,
假期時間D夜晚時分黎, 係果區搭開車都知果D時間係排晒長龍人又多
但其實大家都有共識係排隊排兩邊, 空左中間位等車開門唔駛兩批人鬥撞
我朋友同我朋友老豆排好前, 之後有個死廢老就大搖大擺 行正兩條隊中間冇人企既位
其實果陣兩邊隊都排得好長下, 十幾個一條隊企左係後面
我朋友老豆就係好鍾意抱打不平既正義撚黎, 理所當然上前去屌佢
"喂, 阿生, 你打尖WO"
之後個死廢老即時上身話" 你地班人唔排呢到關我撚事呀?"
我朋友老豆梗係反擊話" 人地個個都係咁排架啦, 留番中間俾人落車架啦!"
到呢刻都係冇人出聲
個死廢老就得戚話"咁後面D人有冇講野呀, 我企邊關你咩事??"
之後我朋友就補佢一句 "屌你D人都幾撚好笑架WO, 打尖仲係到理直氣壯"
死廢老唔順氣就話"總知我就要企呢到, 你吹撚得我漲?"
我朋友老豆就開拖格講" 我就企係你前面, 你上到車既我點都得, 屌你老母!"
到架車黎, 我朋友老豆頂撚住佢唔俾佢上車,
個廢老發癲一野推尻左我老豆落地, 我朋友即時開拖推番個仆街廢老, 結果就有呢D推撞
跟住D 仆街花生師奶就開始出聲啦, "哎丫~~~~出事啦~~ 快D報驚丫~~~"
跟手我朋友同我朋友老豆就上左車, 頂撚住唔俾佢上車, 佢仲因為俾我朋友推低番話我朋友打人想扯我朋友落車
結果梗係冇用, 佢一條友就企係個站到目送佢地走
之後個夢就發完

有時候d香港人真係要屌
但有好多時間都隱左口

以其人之道

香港人只會即刻拎手機拍片

一句：
返鄉下啦 大陸閪 文明地方唔岩你住
就會激發到佢既玻璃心

welcome to reality

見到叫個留言都俾人屌先真係香港已死
個呀叔態度冇問題 係條柒頭先入為主左覺得人地係新移民 講野有鄉音 地盤佬大把人落左黎幾十年都仲未講得正 唔好同我討論香港人定義 係我眼中 原居民先有資格講自己係香港人 地盤佬有咩問題？ 地盤佬都有教養過你啦 一開聲就屌人 搭車姐 人地又一直係到望住個袋 咁都話唔得 周圍既人係不滿呀 不過可能係不滿你條柒頭恰9人囉 你就真係大撚哂啦

多口講一句

有時第一句叫人細聲少少，我會有禮貌同細細聲咁講，因為比個好的下台階廢老
同埋我通常都會諗定，如果佢發顛點算，你就一定要咬實個point黎鬧佢，（比如佢好大聲影響到人就唔岩），但唔好有一絲淆底（好多人比人屌老母就跟住人屌返人老母，已經變左死局）

香港好多人真係好廢，試過我個朋友比鬼佬非禮，當街同鬼佬對屌，無人幫，又食花生，最後好在有警察到場拉左班鬼佬

你話知我睇乜，睇大共報就一定係奶共on9 仔
你講地產霸權做乜，成個post 無人討論緊呢樣嘢，亦都同地產霸權無關
香港俾共狗黨欺壓緊呀，你又奶共?
你啲回覆東拉西扯，無回應過人地講嘅嘢，思路咁跳脫咁撚tangential，你係咪精神分裂?

同埋你鬥人果時，一定要大大聲，好明確話比全世界知，點解我話你

比如：
你排隊插隊，我話你係咪岩？
你聽歌聽到太大聲，影響到其他人，我叫你細聲少少姐

因為講完可以令其他人知邊個係理性，邊個係唔理性，但如果你跟廢老一齊dllm，比我係格黎，我都好難幫，因為我睇唔清局勢

好似巴士阿叔
出聲可能又俾人擺上網

唔好同佢離題，俾佢牽著鼻子走

所以用暴力阻止人殺人係錯？死戇鳩

做過任何sales/ back office就知道香港人態度幾惡劣
如果有多少少利益衝突更加痴線

怕
不了

你最嘈呀

講左冇歧視地盤
邊度一開聲就屌人呀

咁排隊個人唔係度，咁點樣定義排隊？
咁你咁撚醒你下次去買野，拎左第一件貨就放住係收銀叫佢幫你keep 住先，跟就再慢慢揀，揀好左，去到條隊度一鳩沖埋去比錢，話撚知後面幾多人排緊隊，啲人屌你你大聲啲屌番佢地呀，因為你一早放左啲野係收銀度啦你排左好耐隊添
搞撚笑

要以佢嘅尊嚴為目標落手
所以有時直斥其非係用錯招，因為佢會實反駁，咁樣就無效

舉個例：試下扮講電話，內容係某人宜家喺車上大聲講野打擾到其他人，在場人士都覺。

咁樣好人都會被動加入，到時嗰種你眼望我眼嘅尷尬情況，實會令佢無得反抗同無地自容

你淨係嘈交唔幫你都正常
你地打起身 好多人會幫應該

Sorry,我唔係現場支援唔到，但我保證有人做埋d on9 野，一定屌到佢上天花板，唔撚理HK/ 大陸西

樓主我在場一定幫拖

香港人進化左架啦
以前精人出口笨人出手
而家精人食花生笨人出口

唔出聲嘅通常都同樣係廢中，如果我喺現場實做第3個企起身屌佢嘅人

言論自由=可以大聲？條廢中真係on撚柒9，佢知唔知咩叫言論自由？

無乜所謂，唔幫您嬲嬲豬？

邊度外省，外國啊？

兆麟綜合大樓呀屌

咁又唔知喎
兆麟站就好多地盤佬
轉車站個d唔知邊度地盤
全部係城門隧道落車

你覺得全車人屌佢老母又做到d咩
人無恥就無敵

屌
唔止廢老
而家年輕人都係講野，聽歌、講電話勁撚大聲

屌，其實真係無興趣聽埋你地d 私事

細聲少少得唔得呀？

你個夢好撚精彩
係個夢到都咁父子齊心，值得一讚

香港人廢架
試過地鐵屌柒個廢中崖柱

冇人幫拖 反而比人眼睥睥覺得我地嘈住佢

香港人唔配有公義

今日條垃圾支那廢中總站落
我屌佢老母希望佢唔係日日返沙田
係既下次佢傾電話實又黎料

戇鳩 如果香港有死刑 呢d廢中冇公德心嘅應該處死添啦

收皮啦港豬

你唔好咁小氣啦。其實成日有人係巴士傾電話都成個上層聽到。你好心提下佢咪得lor。同埋 連登仔都係得個講字。大把連登仔都話見到有人講蝗語走去打鍋佢啦。

你咪垃圾囉

如果唔係有班專拍片擺上網呃like,又有一班最鐘意咩事都未搞清楚又話起低批鬥食花生人身攻擊會有咁多人咁怕事咩？

話時話，我講緊邊班人？

標題就寫唔會幫人再出聲，事實就係你自己比人嘈醒，咪講到咁好聽好似幫人出頭咁，你只係為自己炸！

好撚多廢中老係沙田住去屯門地盤番工

之前聽過， 講得好好

其實都係為左保護自己,
有朋友同我講過一個CASE, 拉衫袖前對方仲串爆, 一拉起衫袖對方就SAY SORRY...

我無健身， 但算大份， 係支那係香港罵班廢老佢地都唔敢點還口， 不過前提唔好加粗口內容真係有重點， 你知啦班廢老無理智， 講無謂野只會俾位佢地入， 講有內容既野佢地就駁唔到自然收聲。

叫人細聲最好真係加返句唔好意思， 不過把聲要夠實夠響， 俾佢知道你可以發火但無位俾佢入

希望你程程車都比廢老廢中播紅歌嘈到你訓都訓唔到
由上車嘈到落車

巴打最後個句建議幾好，呢D真係高質回覆

最後個建議真係高質

當年巴士阿叔條片紅都係因為個阿叔太大聲個四眼仔叫佢唔好嘈引起
果時個個都屌個四眼仔多事先搞成咁
香港人其實從來都係咁嘅人黎 事不關己己不勞心
到自己有事果時就冇人出聲 因果循環黎

係咩？
反而係我係屯門轉車站勁多中佬地盤佬去沙田
我有次又係叫個headphone壞撚左既中佬起身，果次我都態度強硬，但果次佢知衰之後熄左機
我再咁落去會唔會D人開始認得我
其實我只係想安靜休息，絕對唔想大大聲鬥惡
但無奈⋯太多冇廉恥既廢中

試過類似情況
同樓主差唔多下場
香港人算撚數啦
呢d情況無大愛撚出黎抽水拎光環都算執撚到

最後個建議真係學到野

好多以為自己大條道理就可以大大聲屌人

但有時講句唔好意思

或者唔該其實真係解決到好多問題

最重要都係要解決問題

唔係令個問題更複雜

應該屯去沙同沙去屯都好多

冇人屌鳩翻你嘈屌鳩你搞事都算係咁

I know that feel bro
試過係地鐵屌9個野蠻鬼佬，全程無人幫拖。香港人係抵死嫁

黃子華
面斥不雅

乜9都想其他人幫佢地爭取哂
自己就默默地free ride人地努力既成果

港豬既核心價值

你可以大聲過佢
吵醒曬成車人

你台詞只要重複

落車講/落車打/你而家騷擾緊成車人

保證任何一個時段比人斷章取義
你都係維護其他人嘅權益
（就算佢只係嘈到你）
上登上youtube 見報你都可以大聲過佢
見樓主巴打 有翻咁上下勇氣發聲
只要保持自己不敗之地就唔洗怕
D港豬連廢中都唔咁屌
夠閪膽屌你咩

有人叫你唔好嘈佢你屌撚埋佢都仲得

其實我自己出聲都係為自己啖氣
無啦啦俾人屌一野
佢地個日唔高興就達成目的

無話幫唔幫人出聲

香港已死 巴打儘快離港自救

我會扮傻佬嚇鳩死佢

人哋日本巴士司機罷工工照開不過唔收車費，呢啲咪係一家便宜兩家著。香港人絕對贊成

有次朝早搭地鐵有類似情況
得我同另外兩條女開聲屌條廢中但附近d後生仔全部扮冇野

咩語氣咁講先先？有陣時真係可能為啖氣而唔肯收聲。 btw外省佬冇文化可能好聲好氣都會唔gur

正一傻仔，簡單數學題都未必有幾多人識，你唔明我講乜有乜大出奇？屌你都費事，自甘墮落。

羊群心理作祟 唔出聲既大眾會對一d想出聲既人造成壓力

正常社會現狀黎

你又何以見得佢淨係屌鄉下佬，唔屌鬼佬，你先入為主得好緊要喎，仲要一輪嘴話咩地產霸權，即小惡就可以縱容，要對付大惡先？

你企撚開啦支狗
冇人屌柒你理你又上水搏屌

你覺得你係幫緊人出聲
只係你將你嘅價值觀套落其他人到
佢當然係嘈
只係有人會覺得屌佢都冇用
你想有人幫你一齊屌佢
除非佢做左啲嘢係全部人都忍唔到

I mean 你屌人冇錯
但其他人唔一定幫你

本身想讚你屌得好 咁你屌完又怪無人幫你 咁做乜撚姐 你幫人都幫到自己姐 可能其他人心入面都感激緊你姐

自己一個夠做唔洗幫仲型 但之後又會屌鳩返無人幫 咁到底真係為自己定為人

如果我在場我一定會講：屌你老母lan返大陸啦

仲有剪指甲